圍還圍，做乜撚野用炮竹炸自己

呢兩條友係鬼定係戇鳩？

屌你睇慢鏡啦喺個遮頂度爆㗎
擺明係樓上定落嚟啦
一隻手拎遮 另外一隻手又點樣拎住個炮仗之如有同時點火呀？？？
用下你個閪腦啦

把遮入面條友有人幫佢擔緊

好似係花光穿過把遮，而唔係喺遮頂到爆

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

睇真D 得入面先有火光,
半空一D 都冇,
第二條片有另一個角度睇住佢爆之前O係把傘個位閃左兩下

自己睇慢鏡啦
火光係由下而上
應該係唔識玩煙花，掉唔切就爆

其實條片我真係睇到係喺遮後面點燃，嗰個人仲想烏低身想將個炮移離非挑釁